我真係唔撚明

屌你老母係咪係屋企一陣會死
身邊嗰班on9仔二月之前未撚行過山
依排兩三日po一次行山story 突然之間全部做哂行山愛好者
又幾日po一次落街食野既相 依家日日有街出係咪覺得自己好撚型 睇通世事唔撚驚？
最撚離譜係佢地竟然可以約成十條友通宵去酒店玩 完全唔知個腦點運作
我真係屌你地老母 你地唔中招真係天冇眼